香港買邊隻tequila正？

唔識咁多隻，會剩飲。有冇平靚正選擇

留名學野

Patron

呢隻同don julio成日聽人介紹。
邊到買最平

我覺得唔係好特別既spirits間間差唔多價
但Duty free一定最平

Patron隻XO cafe我覺得好飲

xo cafe同Reposado,anejo果d有咩分別？
xo cafe價錢好似易接受d

飲法都係剩飲定係溝？

Xo cafe 係有啲咖啡味
只係知Reposado係金色既tequlia因為有age過
Anejo好似都有age但再smooth啲

我會淨飲，覺得tequila陣味太搶
好似溝左都係好重味

如果溝我會揀啲酸既野溝埋佢

反而想知去到咩級別既tequila，d人先唔會用黎shot飲加青檸同鹽。

例如patron silver或reposado會唔會咁做

唔係愈好既野先會飲lit咩 好似whisky咁
劈Bar個啲shot一定勁垃圾 求醉姐

Tequila Rose